@online{skodahis,
  author = {OSV Ltd},
  title = {Brief history of SKODA},
  howpublished = {\url{https://www.osv.ltd.uk/a-brief-history-of-skoda/}},
  note = {[Online; accessed May 13, 2020]}
}
@online{volkshis,
  author = {Amy Tikkanen},
  title = {Volkswagen Group},
  howpublished = {\url{https://www.britannica.com/topic/Volkswagen-Group}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{dcera,
  author = {Ing. Martin Bureš},
  title = {Mateřská a dceřiná společnost},
  howpublished = {\url{https://portal.pohoda.cz/zakon-a-pravo/legislativa-pro-podnikatele/materska-a-dcerina-spolecnost-\%E2\%80\%93-1-dil/}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{volksdata,
  author = {Bart Demandt},
  title = {Volkswagen Sales Data \& Trends for the European Automotive Market},
  howpublished = {\url{https://carsalesbase.com/europe-volkswagen/}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{vyhodykoncern,
  author = {Mgr. Jiří Culka},
  title = {Výhody koncernového uspořádání},
  howpublished = {\url{https://www.epravo.cz/top/clanky/vyhody-koncernoveho-usporadani-108193.html}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{skodabaterky,
  author = {České noviny},
  title = {Škoda Auto vyrábí baterie pro elektrické automobily koncernu VW},
  howpublished = {\url{https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/skoda-auto-vyrabi-baterie-pro-elektricke-automobily-koncernu-vw/1794724}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{skodareport,
  author = {Skoda Auto},
  title = {Annual reports},
  howpublished = {\url{https://www.skoda-storyboard.com/en/annual-reports/}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{volksauta,
  author = {Mark Kane},
  title = {Volkswagen Brand Sold Over 80,000 Plug-In Electric Cars},
  howpublished = {\url{https://insideevs.com/news/392748/2019-volkswagen-sold-over-80000-plugin-cars/}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{regrese,
  author = {},
  title = {Lineární regrese},
  howpublished = {\url{https://cs.wikipedia.org/wiki/Line\%C3\%A1rn\%C3\%AD_regrese}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{corr,
  author = {Mirko Stojiljkovic},
  title = {NumPy, SciPy, and Pandas: Correlation With Python},
  howpublished = {\url{https://realpython.com/numpy-scipy-pandas-correlation-python/}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}
@online{rvalue,
  author = {Tomáš Bořil},
  title = {Lineární regrese a korelace},
  howpublished = {\url{https://fu.ff.cuni.cz/STAT/18_linearni_regrese_korelace.html}},
  note = {[Online; accessed May 15, 2020]}
}

